第時香港可免簽證去美國，連登仔會唔會追住登登嚟含？

唔想去中國,不了

會 其實奧巴馬時期已經很接近俾香港免簽
民主黨奶共 但係又冇法真係俾支那免簽 唯有藉俾香港免簽 間接令到上等支那人都有得免簽